是日靚午餐 水牛城雞柳三文治 配 丹麥藍芝士醬 拼 意大利水牛芝士番茄青瓜沙律

打手非中立

定延係雞係雞柳，花柳個柳

食評呢？老闆

係漢堡定三文治？

食完喉嚨應該會幾舒服

不了

講下味道先
個沙律相當普通
剩係落咗d黑椒 橄欖油
係d青瓜番茄幾新鮮咁
可能個廚覺得天氣熱食呢d爽d
但我更愛著仔沙律
雞柳係即炸 多汁
水牛城個醬微辣 但配返個藍芝士又平衡返個味道
整體上食落更和順

漢堡黎

但老闆唔知點解一直都用三文治

係

Hi 印仔

唔記得美國定英國有包就叫sandwich

舊雞好正

是

打手

隻雞好白滑

點解百里香咁鍾意用個乞衣兜黎裝野

仲好多水

今次邊度c伏

伏